（大獲） 大陸唔再回收II垃圾， 播毒香港

#CSR02227

《移記》

疫症爆發，依家報紙話有廿九幾萬人次豁免檢疫。 呢啲都係其次，更嚴重嘅係呢幾個月，大陸竟然話唔收番啲 II。你唔好以為疫症下無 II，依家每日自己部門又好，差佬又好，都拉到 II，呢班 II 無檢疫，有無帶菌入嚟都唔知。

更甚嘅係，而家大陸話因為疫症問題，唔會好似以前咁，有得新屋嶺咁即捕即解，咁啲 II 去曬邊呢？佢哋掟曬去青山灣，跟住做完手續就放曬出街架喇！！！係無做過檢疫㗎！！！下？乜咁都得架咩？ 有名有姓有地址你要佢家居隔離，無名無姓無地址就由得佢哋放喺街度周圍行，你話香港疫情點會唔爆？

大陸講一句話唔收，啲膠層就坐喺度由佢架喇，香港啲官由得呢班膠層做，點會唔死吖！

狗屋收留住先囉

II 可以放出街？

因為個倉只有一定儲存量

咁大個新屋嶺

新屋嶺裝百幾人